覺得自己咩都唔掂

認同

例如有咩咁唔掂呀

係大家唔好意思出聲姐

甩頭髮甩到想重擦算

秃頭閪

呢5個方法都研究左成年了